{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045657",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 잠자는바이크독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインとチェックアウト時間は22:00から10:00までです。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 親密ペット同伴の場合でも入室をお断りしておりますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を正確に遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具を客室に持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止されています。 娯楽や飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生する場合は全額払い戻しを受けることができ、ペンションの期間が未確定により予約がキャンセルされ、再予約されることがあります。 個別バーベキュー利用は可能で、炭とグリルが無料で提供されますが、雨が降る場合はご利用いただけません。 ペンションは一軒家型のメゾネットタイプの客室を提供し、IPTVとWi-Fiが利用可能です。 客室は禁煙で、コンビニは車で5分の距離にあります。 食事は周辺の食堂でできますし、朝食と夕食を楽しめる食堂も車で10分の距離に位置しています。 駐車も可能で、海水浴場が近いです。 周辺には電気自動車充電所があり、新倉里浦口、板浦浦口、金陵海水浴場、ヒョプジェ海水浴場のような観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間は22:00から10:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。追加料金が発生する場合がありますし、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "親密ペット同伴の場合でも入室をお断りしておりますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間を遵守しなければならない理由はなんですか？",
            "answer": "入室及び退室時間を正確に遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具を客室に持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、高声放歌はできますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生する場合は全額払い戻しを受けることができ、ペンションの期間が未確定により予約がキャンセルされ、再予約されることがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用はできますか？",
            "answer": "個別バーベキュー利用は可能で、炭とグリルが無料で提供されますが、雨が降る場合はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "客室の設備はどのようなものがありますか？",
            "answer": "ペンションは一軒家型のメゾネットタイプの客室を提供し、IPTVとWi-Fiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙できますか？",
            "answer": "客室は禁煙で、コンビニは車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "食事はどこでできますか？",
            "answer": "食事は周辺の食堂でできますし、朝食と夕食を楽しめる食堂も車で10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、海水浴場が近いです。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には電気自動車充電所があり、新倉里浦口、板浦浦口、金陵海水浴場、ヒョプジェ海水浴場のような観光地もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 666
    }
}